Title: Hygroamblystegium tenax (Hedw.) Jenn.
Description: Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.
Image: https://source.unsplash.com/random/?red
Date: 30/4/2021
Keywords: web
Category: Fintone
Author: Quatz
Tags: website
Published: true
Background: #011eae
Color: #123a65
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit. Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Mihi enim satis est, ipsis non satis. Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis? Duo Reges: constructio interrete. Prodest, inquit, mihi eo esse animo. Praeclare enim Plato: Beatum, cui etiam in senectute contigerit, ut sapientiam verasque opiniones assequi possit. Hoc loco discipulos quaerere videtur, ut, qui asoti esse velint, philosophi ante fiant. Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus. 


Cuius quidem, quoniam Stoicus fuit, sententia condemnata
mihi videtur esse inanitas ista verborum.

Ille enim occurrentia nescio quae comminiscebatur;



Avaritiamne minuis? Itaque primos congressus copulationesque et consuetudinum instituendarum voluntates fieri propter voluptatem; 


	Tu vero, inquam, ducas licet, si sequetur;
	Erit enim instructus ad mortem contemnendam, ad exilium, ad ipsum etiam dolorem.
	Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus.
	Illud quaero, quid ei, qui in voluptate summum bonum ponat, consentaneum sit dicere.
	Ne in odium veniam, si amicum destitero tueri.




	Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio.
	Quis enim est, qui non videat haec esse in natura rerum tria?
	Cum sciret confestim esse moriendum eamque mortem ardentiore studio peteret, quam Epicurus voluptatem petendam putat.
	Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit.
	Ad eas enim res ab Epicuro praecepta dantur.
	Ut aliquid scire se gaudeant?



Quippe: habes enim a rhetoribus; Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Atque his de rebus et splendida est eorum et illustris oratio. Quis istum dolorem timet? Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt; Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Quae quidem sapientes sequuntur duce natura tamquam videntes; Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. Nos commodius agimus. 


	Et ille ridens: Video, inquit, quid agas;
	Ut aliquid scire se gaudeant?



Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest. Verba tu fingas et ea dicas, quae non sentias? Sed ad rem redeamus; Non enim, si malum est dolor, carere eo malo satis est ad bene vivendum. Quae duo sunt, unum facit. Quod eo liquidius faciet, si perspexerit rerum inter eas verborumne sit controversia. 

Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis. Facillimum id quidem est, inquam. Haec quo modo conveniant, non sane intellego. Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans; 

Sedulo, inquam, faciam. Si enim ita est, vide ne facinus facias, cum mori suadeas. Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? Nos vero, inquit ille; 

Te enim iudicem aequum puto, modo quae dicat ille bene noris. Si de re disceptari oportet, nulla mihi tecum, Cato, potest esse dissensio. Tibi hoc incredibile, quod beatissimum. Quid igitur dubitamus in tota eius natura quaerere quid sit effectum? Inde igitur, inquit, ordiendum est. Et ego: Piso, inquam, si est quisquam, qui acute in causis videre soleat quae res agatur. 


	Tenent mordicus.
	Quid, si etiam iucunda memoria est praeteritorum malorum?
	Quo modo?
	Eiuro, inquit adridens, iniquum, hac quidem de re;
	Cur iustitia laudatur?
	Sed plane dicit quod intellegit.
	Scaevolam M.
	Mene ergo et Triarium dignos existimas, apud quos turpiter loquare?
	Immo videri fortasse.
	Solum praeterea formosum, solum liberum, solum civem, stultost;
	Easdemne res?
	Legimus tamen Diogenem, Antipatrum, Mnesarchum, Panaetium, multos alios in primisque familiarem nostrum Posidonium.



Quid enim tanto opus est instrumento in optimis artibus comparandis? Aliter enim nosmet ipsos nosse non possumus. Hos contra singulos dici est melius. Prioris generis est docilitas, memoria; 


	Hic dolor populi Romani duce et auctore Bruto causa civitati libertatis fuit, ob eiusque mulieris memoriam primo anno et vir et pater eius consul est factus.




	Qui enim voluptatem ipsam contemnunt, iis licet dicere se acupenserem maenae non anteponere.



Stoicos roga. Tubulo putas dicere? His similes sunt omnes, qui virtuti student levantur vitiis, levantur erroribus, nisi forte censes Ti. Iam doloris medicamenta illa Epicurea tamquam de narthecio proment: Si gravis, brevis; Apparet statim, quae sint officia, quae actiones. Sed nimis multa. Quid est igitur, inquit, quod requiras? Tum Torquatus: Prorsus, inquit, assentior; 


	Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi.
	Tantum dico, magis fuisse vestrum agere Epicuri diem natalem, quam illius testamento cavere ut ageretur.
	Ut placet, inquit, etsi enim illud erat aptius, aequum cuique concedere.
	Qui est in parvis malis.




Ut, inquit, in fidibus pluribus, nisi nulla earum non ita
contenta nervis sit, ut concentum servare possit, omnes
aeque incontentae sint, sic peccata, quia discrepant, aeque
discrepant;

Idem etiam dolorem saepe perpetiuntur, ne, si id non
faciant, incidant in maiorem.



Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat? Atqui haec patefactio quasi rerum opertarum, cum quid quidque sit aperitur, definitio est. Tum ille timide vel potius verecunde: Facio, inquit. Quis animo aequo videt eum, quem inpure ac flagitiose putet vivere? An est aliquid, quod te sua sponte delectet? Quare ad ea primum, si videtur; Summus dolor plures dies manere non potest? Si longus, levis dictata sunt. 


	An eiusdem modi?
	Recte dicis;
	Nihil enim hoc differt.
	Hoc est non dividere, sed frangere.
	Moriatur, inquit.
	Prave, nequiter, turpiter cenabat;
	Venit ad extremum;
	Bestiarum vero nullum iudicium puto.




